今日恆生位哥仔入一入黎

樓豬日文好勁

Ching有工翻 月薪50k 人生贏家

Ching 唔使返工每個月袋30k零用錢

留意到ching開唔少膠post 扮女人